POLY一役點解係輸？我覺得係贏喎

歷史上邊一場戰爭係無損傷？

今次一戰如果格硬要講輸，係輸互屌，屌守咩城

無錯今次係失去左一D手足

但同時激發咗一堆和理非勇武嘅心

而且都救到一大批手足已經係好好好好不錯

有人話今次圍城無左起碼一半勇武

咁18號果晚出黎既係？

18號果晚隨時係無不反下最多人願意出黎既一次“遊行／抗爭”

根本係一次大團結，凝聚返有良知既香港人

所以，POLY一役根本就係贏

要輸，只係輸左吹失敗風，而少左嘅士氣

不過我唔明

搬返哂D磚去路兩邊係做乜撚

咁講法邊場仗唔係贏
唔肯檢討同贏國成日話自己贏有咩分別
今次唯一可取嘅係留得返啖氣
以戰養戰
唔捨身去營救大家士氣仲低落

為咗救幾百人 犧牲成千人

零戰果 而幾百人入面多人投降

一陣又有人話我分化

純粹睇唔過眼點解咁多輿論話輸

如果真係信輸

咁士氣就真係輸哂

等等

我又唔明

18號幾時拉左“外面”1000位手足？

Poly 一役已經接近尾聲
士氣受打擊係一定，但都唔好灰心
屌又好，傷心又好
證明重有好多人關心場運動
檢討、改善、繼續前進
場仗重有排打

勝敗乃兵家常事

點解d人咁鍾意分贏輸?呢個世界只有做到同做唔到，只有結果同效果，停止浪漫主義好無?

淨係知冇咗幾百手足 好多當場拉 好大機會入到

贏你老母

無失敗，市民嘅憤怒一直提升，抗爭者亦不段進化中。

你咁講好唔負責任 入面仲有手足未走

繼續唔知錯打飛機真係好咩

其實你覺得贏又點
你會唔會將自己或者其他人嘅post睇得太高

策略用錯，無左咁多手足都要講自己贏，咁樣贏有咩用

戰略上大勝，同珍珠港一樣有限損失換到美國參戰。

咁多人被捕、被狗、打水炮車射、幾千粒彈射、遊繩，爬水渠個個半死生死未卜，你仲可以話贏，話輸既話就係輸士氣？
你自己安然無恙係連登發文？
你有無人性架？屌你老母
拉

場仗未完就講輸贏，條友on9架喎

唔好阿Q精神

你做軍師緊係啦

幾多手足告暴動，又重傷